特朗普 = 碳治朗

輸到仆街都唔認輸 性格一撚樣

炎柱是誰

炎柱=George Floyd

黄絲

川普大哥沒有輸

cctoy唔認輸啫

樓主=炎柱老豆

世清= 善逸

時事台先係炭治朗
侵=炎柱

時事台 香港人無輸到

世清似火車佬 自信撚 點知比人收皮

侵侵並沒有輸
他保護了所有人

以家世清贏左 宇狗有絕症

世清=上弦三啦
寧願自爆都要笠水

習近平=無慘
林鄭=琴女

拜登當選 特朗普或成最大贏家

但佢贏左火柱同屌打義勇同碳治朗

走緊個個係拜登

on9